{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042636",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55523&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔쿠레타케소인사동서울"
    },
    "text": "このホテルは外観と内部デザインが洗練されています。 韓国にいながらも日本の実家にいるように感じます。 周辺には鐘路3街駅と景福宮があります。 車では南山が2分の距離です。 しかし、新型コロナウイルスにより朝食、フィットネス、サウナ、ハッピーアワーなどのサービスは中断されました。 ワクチンを接種していない人は入室が制限されることもあります。 チェックインは6時から可能で、チェックアウトは22時以降です。 すべての客室は禁煙です。 シャンプー、コンディショナー、ボディシャンプー、石鹸などは無料で提供されず、ホテル内部の自動販売機で購入できます。 駐車は不可能で、「国道駐車場」の駐車タワーをご利用いただけます。 駐車料金は、宿泊客は一日5,000ウォンであり、その後1時間当たり追加料金が発生します。 \n朝食はレストランで7時から10時まで提供され、価格は満5歳以上から大人まで5,000ウォンです。 満5歳未満は無料です。 調理は全室でできません。 最大人数を超えるため入室できず、未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。 上記の情報はホテルの事情により変更になる場合があり、画像や部屋割り、ベッドタイプは保証できません。 客室価格には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの外観や内部デザインはどのようになっていますか？",
            "answer": "このホテルは洗練された外観と内部デザインを持っています。韓国にいながらも、日本の実家にいるような感覚を味わえるでしょう。"
        },
        {
            "question": "このホテルの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "このホテルの周辺には鐘路3街駅や景福宮があります。また、車で2分の距離には南山もあります。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルスの影響で、このホテルのサービスに制限はありますか？",
            "answer": "はい、新型コロナウイルスの影響により、朝食、フィットネス、サウナ、ハッピーアワーなどのサービスは中断されています。また、ワクチンを接種していない方の入室制限もあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間はどうなっていますか？",
            "answer": "チェックインは6時から可能で、チェックアウトは22時以降となっています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、このホテルの客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "シャンプーやボディソープなどのアメニティは提供されますか？",
            "answer": "いいえ、シャンプーやコンディショナー、ボディシャンプー、石鹸などのアメニティは無料で提供されず、ホテル内の自動販売機で購入することができます。"
        },
        {
            "question": "このホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "このホテルでは駐車は不可能ですが、「国道駐車場」の駐車タワーを利用することができます。宿泊客は一日5,000ウォンの駐車料金がかかり、その後は1時間ごとに追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食はレストランで7時から10時まで提供されます。価格は満5歳以上から大人まで5,000ウォンです。満5歳未満のお子様は無料です。"
        },
        {
            "question": "このホテルで料理はできますか？",
            "answer": "いいえ、全ての客室での料理はできません。"
        },
        {
            "question": "このホテルに未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの情報は変更になる可能性がありますか？",
            "answer": "はい、ホテルの事情により情報が変更になる場合があります。また、画像や部屋割り、ベッドタイプについても保証できません。"
        },
        {
            "question": "客室の価格には税金やサービス料が含まれていますか？",
            "answer": "はい、客室の価格には税金とサービス料が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 397,
        "QA": 652
    }
}